【愛貼老母棺材本兼老母差餉扮業主既正對的花生提提你：遲買平一球】上周遲落訂失機！買家搶入市 斥1124萬海堤灣畔

二手市場盤源少需求大，準買家稍有猶豫往往被別人奪去心頭好。東涌海堤灣畔有買家上周因遲了15分鐘落訂，心儀單位被別人以998萬港元承接。不過，3日前該屋苑再有合適放盤，該名買家終於把握機會，追價成功搶入市。

美聯張少勛表示，新成交單位為2座高層B室，實用面積854方呎，開價1,100萬元，上述買家為免再次失機，調高置業預算，最後追價至1,124.3萬元入市，呎價13,165元。

打錯隻三皮狗個名添

樓爆